其實M記黑松露風味薯條都幾好食

係改錯名姐
改返做"日式章魚燒風味"就成個觀感都FIT哂

改左個名會變好食

係
食過拿破崙汁未